其實點解冇紙包裝既水

口乾果陣拎盒黎飲好方便

紙有害㗎

冇讀過化學真系恐怖😂

樽裝就唔方便？

就銷售黎講，賣水講既係清純乾淨，一定要透明先突顯到

你地唔用膠我地環保膠邊有得威
唔好睇我地平時係fb 屌你地個嬲嬲豬樣
實情你地用膠我地最開心，又有得攞道德高地，又可以上網屌鳩人了

呢種算唔算

咁紙包飲品呢 點解得既 真心求教

lm學野

紙包可以成pack買擺屋企
樽裝好少有一packpack?

又好似係

紙包飲品入面通常有錫紙
好似用黎隔熱等佢冇咁易變壞

水 駛乜攪咁多

唔Exact7ly 係我諗果種紙包

原來係咁

咁呢種

咁可以鬧番2樓條傻閪😂
系你老母

紙包野飲連飲管果種

我淨係見過watson屎有 其他牌子都唔見

用紙包多數為環保
環保又點會用飲管

紙包可以係為方便

有幾方便
飲水梗係大啖飲
一係運動裝唧落口度飲
邊會用支飲管慢慢啜

咩叫飲水梗係大啖飲
飲親野一定要大啖？
咁飲紙包飲品果陣你除左慢慢啜會點樣大啖飲法？

有幾方便 咪就係隨手攞起一包野啜咁方便囉

其他飲品要慢慢嗒品嘗味道
但水用嚟解渴 當然係大啖飲
你有冇見過運動飲品係紙包裝架

你咪撚亂落前設啦😂得水係用黎解渴 其他飲品好似可樂呀 橙汁 烏龍茶解唔到渴？唔可以大大啖飲架？
品嚐味道都唔等於要慢慢飲啦
你快快飲飲唔到味？
運動飲品同水係兩樣野
你飲運動飲品一定係為解渴 因為你做完劇烈運動咁梗係大大啖
但你飲水唔一定係 可以純粹食完薯片飲兩啖 一定係大大啖飲架？